有無英文 grammar 教學推介？

我一直英文都普普通通，單字都識唔小，但一直grammar都係渣到仆街。

所以我想由零開始重新學習grammar,所以請問大家有無認為係好既教學或途經去重新學grammar

感謝

搵我補習

有本賴世雄英文文法，強力推薦，由最基本svo講起

窮書生

圖書館都有得借

我一直中文都普普通通，單字都識唔小，但一直中文grammar都係渣到仆街。

所以我想由零開始重新學習中文grammar,所以請問大家有無認為係好既教學或途經去重新學中文grammar

多謝推介，一陣去圖書館

好多謝你，但人暫時在國外。
我而家係圖書館搵緊書

其實我比較偏向youtube channel

咁你係外國恐怕搵唔到，除非台灣

functional grammar

所以搵緊其他書

同求 係英文係大學俾人屌打

唔介意國語既去YouTube搵謝孟媛
書既grammar in use

IELTS 8
DSE ENG 5** here
可以搵我補習

如果樓上2位最後唔要..我都想要